想做幪面超人係咪一定要識揸電單車？

私家車/單車得唔得？

私家車就做蝙蝠俠
單車就不了

只係識揸自動波同冇錢都做到蝙蝠俠？

你當Drive 死架

首先要識唱呢首歌呀。

單車只能做無證騎士

仲有Rx呢

Drive 渣跑車架

響鬼渣van仔添

揸綿羊仔得唔得

跑得夠快就得
勇者王跑同火車差唔多快
所以唔覺佢有電單車

beast咪單車

揸電車

Diend冇車 要跑步

木場勇治算唔算拉打
佢好似都係私家車

響鬼渣電單車㗎

佢有隨意門

唔撚好提泰國幪面超人呀~唔該！冇版權嘅垃圾嚟架！

其實你嗰問題係涉及少少rider精神嘅嘢，唔知你係咪拉打迷，所以就唔多講。可以講吓嘅就係幪面超人(仮面ライダー)當中ライダー係rider騎手嘅意思而唔係knight騎士嘅意思，而 而家嘅幪面超人嘅電單車元素可以話係一種對石之森老師嘅致敬，已經唔再好似昭和咁強調，通常出場一兩集畀財團Ｂ賺錢。(drive無記錯係唯一一個唔用電單車嘅主騎)

你識搭黨鐵都可以做
咁你做唔做